比個任務大家 去Donki捉錯字

Smoked > Somked

Donki pr?

要串錯英文字先有日本feel

幫佢打埋工好無

Somked 岩呀有咩問題

salmon> solomon

幫你出埋糧好冇？

樓主係咪以為自己好醒

on9 日本式英文未見過?樓主借問聲坐咗幾耐？

1 packs
無加s呀

Solomon Yue=三文魚

唔係１５蚊呀，係５蚊呀

真係串錯定本身係咁?

無聊

做咩勁

亖叉鱻

根本無錯 樓主懶叻